[I/A] Fate/Grand Order 繁中版【87】光復香港 時代革命

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

台主想狙擊自己

風委會自動留名系統啟動，請勿負評干擾運作。

我女朋友叫我一陣10點出去食糖水，但我想沖涼訓教

愉悅

咁吾食住 下次先 你訓啦

30石得阿塔

仲未有北齋

早見100分

要等CBA先起飛

福袋中小莫係咪好事我想要泳裝尼6666666

兄弟，唔同池喎

你想要下3，咁做咩抽上3

唉屌係WO撳錯

呢個肥仔真係唔識架喎

請問 秘密的手稿庫 係咪應該要等換齊d 顯學先打，唔會限時逼你一日打一次？

睇剩餘時間做人

換齊顯學先打
當年日ser頭1,2個活動真係限當日打完
但又成日死ser
比人屌到上天花板

最終都係課左

ja ga

好彩都叫中左

好賤呀
先引人入局再當面曬鳩人

幾時都話抽泳裝尼6都係傻鳩

最尾記得打先好

好似有條辣殺BO5左

嘩 究極傻鳩就係呢啲

唔知係咪呢到巴打

我嚟架喎-.-

感覺很色情呢

咁你咪係個傻鳩

希望大家學下我唔曬卡唔課金唔講幾抽中，做個安分守己嘅非洲人

串我地風紀會嘅手足！？

不甘心 人人不開心

你地成班傻鳩=.=

惡魔的誘惑

牙久黎

梗係左邊啦，左上角大大個老婆喺度

仲有蝻兄蝻弟

Mata子

笑死 風紀委員

宜家喺狗屋？

如果佢死口吾出聲 48小時一定放人

咁一定冇問題 反正d狗做吾倒d乜

吾明

你個fd喺荃新天地2？

爆加乘

80抽都無山之翁停手啦!唔抽啦

刷左好多張？

抽啦

寶5黑貞唔洗還咩

燕青就係咁中個死老野係都唔出

繼續就會中 信我

三次pool都冇

幾單？

我換埋靈衣J住先 你慢慢追

7?9?

不過狗吾敢亂黎 佢地已經夠大獲

抽到老婆寶五左
所以我接受到

有幾咁風流就有幾咁折墮

This is fgo，除了冰魂，世上無永遠都歐嘅人

要相信下一抽

中原節d條件唔識玩，求高手教路。
山丘丶森林同海邊where thanks.

1.燃燒
燃燒汙染都市-冬木 X-A、X-B、X-C、X-D、X-E、X-F、X-G
神聖圓桌領域-卡美洛 死之荒野、聖都市街、 無之大地
絕對魔獸戰線-巴比倫尼亞 北壁、尼普爾
惡性隔絕魔境-新宿 歌舞伎町、舞會會場
屍山血河舞臺-下總國 戰役之地

2.森林
邪龍百年戰爭-奧爾良 侏羅、蒂耶爾、波爾多
永續瘋狂帝國-七丘之城 瑪西格利亞、不列顛尼亞、日耳曼尼亞
封鎖終局四海-俄刻阿諾斯 王者的居島、火山臼之島
死界魔物都市-倫敦 海德公園(需通關蘇荷區)
北美神話大戰-合眾為一 亞歷山卓
絕對魔獸戰線-巴比倫尼亞 黑色杉木林、烏爾、埃里都、鮮血神殿
惡性隔絕魔境-新宿 新宿御苑
傳承地底世界-雅戈泰 山腳密林、地底大河
屍山血河舞臺-下總國 草庵

3.山丘
邪龍百年戰爭-奧爾良 棟雷米、沃庫勒爾、馬賽
封鎖終局四海-俄刻阿諾斯 翼龍之島
北美神話大戰-合眾為一 德梅因、夏洛克
傳承地底世界-雅戈泰 地底平原、北部斷崖、大地縫隙

4.城池
邪龍百年戰爭-奧爾良 奧爾良
永續瘋狂帝國-七丘之城 聯軍首都
神聖圓桌領域-卡美洛 王城
傳承地底世界-雅戈泰 不夜城、龍宮城
屍山血河舞臺-下總國 土氣城

5.荒野
永續瘋狂帝國-七丘之城 亞壁街道、高盧、埃特納火山
北美神話大戰-合眾為一 布拉克山、卡尼、里弗頓、蒙哥馬利、拉伯克
神聖圓桌領域-卡美洛 死之荒野、圓桌要塞、無之大地
絕對魔獸戰線-巴比倫尼亞 庫撒

6.沙灘、沙漠
封鎖終局四海-俄刻阿諾斯 海盜島、群島(寂靜的入海口)、群島(隱藏之島-需通關寂靜的入海口)
神聖圓桌領域-卡美洛 黎明的沙丘、沙塵暴的沙漠、隱密之村
絕對魔獸戰線-巴比倫尼亞 觀測所

7.水邊
封鎖終局四海-俄刻阿諾斯 海盜船、豐碩之海、海盜島、群島(寂靜的入海口)、群島(隱藏之島-需通關寂靜的入海口)、潮眼之海、暗礁海域、暴風雨海域
絕對魔獸戰線-巴比倫尼亞 烏爾、觀測所
傳承地底世界-雅戈泰 伊蘇、地底大河、龍宮城

8.岩山
神聖圓桌領域-卡美洛 東之村、西之村遺跡、晚鐘廟
絕對魔獸戰線-巴比倫尼亞 艾夫比山(顫抖的靈峰)
屍山血河舞臺-下總國 荒川之原(需通關村落)、戰役之地

9.草原
絕對魔獸戰線-巴比倫尼亞 高原、北之高臺、濕地、蘆葦原
屍山血河舞臺-下總國 農田、村落

10.神殿
北美神話大戰-合眾為一 華盛頓
神聖圓桌領域-卡美洛 大神殿
絕對魔獸戰線-巴比倫尼亞 埃里都
傳承地底世界-雅戈泰

Thanks bro. Thank you so much.

堆支援係咪9放

其實一般黎講，2、3寶石抽4星定滿寶活動4星活動傷害會高d? eg 3寶紅A vs 滿寶弓信長

有得計。。。。
Btw 送既除左lily特別廢
大部分都average級贏在寶5
得金時超超班同小黑兩儀超班

術龍娘

術龍娘算係少有術紅寶
周回唔屎喎

吓，我不如用尼祿

劍尼祿

禾打手得啲活動角......

我都係

未見過非洲人？

仲要畀你呢啲歐撚笑

初級周回好攰

無得做老屎忽

清緊垃圾中元節任務

山翁

想問下山翁係咪又係要寶2或以上先發揮到威力。。。？

至少寶5

即係又中啦

有圖有真相
真係有心想抽，只係想知寶1會唔會已經夠做
要抽到寶2我個心臟負荷唔到

基本上所有紅寶具寶2先夠力

咁我唯有放棄

btw我買11點天氣之子，1230先瞓醒

除左幾大術角
你問人5星角寶1夠唔夠力都係會依個答案

下？抱大腿嗰隻咪得囉？

點樣一次抱6條腿

天氣之子得歌好聽

Agger 劇情真係麻麻
都係言葉好睇

言葉G庭

都有道理

今次d 中元任務竟然係送兌換卷，唔係呼符

連續登入最後一日送10符

冇留意tim

遲下我個FD玩唔到，要我代佢肝

見到啲大腿sup list全五星，我就全四星咁滯就咸左

唔好

you have today

明明禾講事實
唔信可以睇我support list

開box仲好

大家可以學我咁樣唔洗理佢的了

其實我對於成日講大話既人真係好反感

G持

禾矛喎

企硬！曬卡輸硬！

放心 ! 曬卡清白 !

講得好

Mata快d道歉啦

我support list真係幾乎全四星，冇講大話！

咁俾大家睇睇你誠意 我相信你的 用圖收佢地皮

我冇講過大話，話抽唔到就係抽唔到，幾pack先中就幾pack先中，係歪嘅就真係歪嘅，唔是寶五就唔是寶五

我幾時都企你嗰邊

多謝久嫂支持

鬼滅-錢之呼吸

有乜事我保你

課左兩單，黎左兩隻5星new 寶二左傑克同孔明

我依家好撚爽

你都有今日喇mata

歐撚又曬

多得你隻死MK抹黑囉

清者自清

100抽4隻5星點跟

紙不包住火的

同樣高寶，點解我地覺得懶貓非，而你係歐洲

因為你成日不覺意地寶二寶五，而你又冇抽返十幾廿單，咁自自然就話你歐

8單唔中阿比，6單先寶一小刑點睇？

真是cls

你都唔明個遊戲規則，
過程(幾多單)唔重要，
重點只係中定唔中

冇錯啦喵
只有5個LV
輕鬆中/中/唔中/爆死/大爆死

冇錯啦喵

十抽收工嘅MK咪講咁多啦

你搵太空法腦啦= =

小妺贊同

みぞね／お泊りは妖界荘へ

好撚正

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講FGO.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給間桐臟硯
2:你給我做好心理準備...因為人被殺就會死。
你逼我的，投影、開始（Trace on）
投影、裝填（Trigger off）
全工程投影完了―――是、射殺す百頭（Set. Nine Lives Blade Works.）
你給我受死吧:投影、開始（Trace on）
憑依経験、共感終了
工程完了（Roll out）。全投影、待機（Bullet clear）
停止解凍（Freeze out）、全投影連続層寫（Sword barrel）
要是敢在這裡再說一次反FGO，你就別怪我不客氣了
小心你人頭小命不保

誇張到del埋fd,是撚但啦

錢之神神樂

話說我有個tg谷有個谷主走左 然後冇然後了
明明今日佢先買左個飛機杯

壹之型 荷包乾塘

又睇左幾次

以前UFO好多時得光污染
配樂差節奏差好似UBW咁
今集平衡得好好

呢隻真係高潮

Wtf

聽日有得好好玩玩了

好撚恐佈 彊屍片咁

ok

集體檢舉"向香港警察致敬"
重複檢舉一次
集體檢舉"HKG報"
再檢舉一次
集體檢舉"幫港出聲"
再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

牙久點解吾認禾

屌佢地老味
到底呢班係咪人黎
真係寧願isis黎炸9香港大家一齊攬炒

有朋友sd 啲犬坻死 比示威者燒傷

訓唔到 心跳好快 唞氣有啲辛苦 成塊面谷到慶恰恰

食屎啦 咩叫無力感 一係你就努力啲讀書 等澳洲個邊可以留住你 你唔洗返黎咁嘅香港 一係就dum底所有野返黎香港幫手

真正有無力感係我地呢種無得走 係現場但乜都做過 乜都試過 但完全無效果 無回應 每個星期就眼白白見住自己人損失慘重

點解到今時今日仲要打算等外人黎介入香港做事 香港同佢地無親架 人地點解要入黎先 自己香港自己救呀 你連殺到埋身都唔自願企出黎 你覺得你可以畀到啲咩利益人地 可以諗住會有外人出手

同個朋友傾左2個幾鐘
勸掂左又點....好似比左個假希望人咁
你要我客觀咁睇 我都好絕望

做乜要絕望 點解要屈服 我地都仲未升級 老豆搵仔個谷入面大大個資料畀你去做野 你如果只係想繼續和理非到成功 咁我唔係對我地個活動絕望 我係對你絕望

對唔住，係你面前我冇任何反駁嘅餘地。我只係可以睇直播嘅人，唔係咩想攞咩光環，見到好多人被狗捉，正常香港人都心痛同無力

一日未完都唔好絕望

等外國勢力介入同等皇天擊殺一樣

大家都明白唔係個個人情況一樣可以直接落場支援，但仍然有可以做嘅野，今次已經冇空氣去妥協、氣餒或者絕望；呢次好難得令到大部分香港人將矛頭指向政府/鄰國，錯過今次機會冇下次，話唔定今次輸咗等同同鄰國完全接軌，所以今次冇得輸

見到你上水就好

出機場呀大家

射左波 朝早去印野 中午就入去

咁多位巴打小心 我能夠做只有企後面 原諒我吾敢做前線

記得課金俾肥佬黎，2蚊都唔洗唔係唔課啩

【有連環圖】聽日機場係唔係局？我做左個報告。

無fc 巴打小心啲

屌 善用起底功能啦 個樓主懷疑鬼黎

真係鬼嚟

I see，sor

其實每個人都有自己嘅考量嘅 你都唔可以怪andy
如果真係咩包袱都冇嘅話 前線一早殺左人啦

求突滿學者孔明

原來又係歐洲人
added
name: 聖帝

只係附出比較多姐

千里added

打左十幾場都打唔到一個紫色
諗住試多場收工
點知跌三個

add了

完全唔掂又屙又嘔
開埋抗生素
今日返咗半日都走人

伊生走左未？

睇對答黑炳強真係老奸巨滑

語言偽術，你面皮夠厚都可以

捉住又點 最後咪又係厚住面皮咁當乜事都冇

完全表現出呼聲最高接一哥位

屌 中伽摩 我隻術尼祿啊

冇孔明叫失明人士
咁冇貞德應該叫咩

失貞人士

今日追到啦!!!!!!!!20抽BO1山伯伯出來了~播住BIOS抽果然來了!!!

缺德人士

失貞缺德人士

onL99
遲早大水浸

我係果度洗不推文回復洗左咁多頁
原來對觀眾黎講都係好容易miss

早晨

GM

早 今日冇得射波 收工先去到

晨早又睇到柒婆9up

tvb都廢事live

唔洗聽都知佢講咩啦

強烈譴責暴力示威者⋯⋯行為
正如我之前所講⋯⋯
Etc

練佢定黑狗好有孔梅+2030

都練啦

黑狗

why not ....

光復香港

冇果

今日慢煮豬扒

淫撚到

都係冇CM...

新手請問去邊到睇到未來有咩抽？

#1

特登吾比我地知

可以問我

咁...問你

禾久嫂幫倒你

一早知

打柒死中国佬

抽到今日終於中師匠

今日放走公安單嘢擺明係泛民做，佢地嘅核心票源係支持和平抗爭嘅中產，幫你班本土派，你又唔會投翻佢。

一開波撐你地係因為有票可圖，make到noice，對中產證明泛民嘅價值，於是就宣揚咩不割席，屌你唔泛民，當你割得最勁咪佢地自己

到今日終於露出馬腳，根本就唔係同路人，成日利用梁天琦嘅餘威做文宣意圖將勇武派訓練成泛民專用condom

成個連登好似集體失憶咁on9

今日過後仲撐泛民嘅人，第時香港真正一國一制嘅時候，你地唔好喊，唔好話點解個天咁唔公平，因為你地全部都有份做政客幫兇

新手想問下嗰啲過主線送30石嘅任務算唔算常出現,打唔切啊

咁你覺得應該點做？

唔常見
新手刷箱好過啦

你應該問翻左膠今日做完啲弱智嘢，之後點樣重新拉攏本土派嘅支持

要利用和理非力量okay，無問題，但咪當佢地係同路人，因為佢地堅持一國兩制仍然係有效，可以保住自己政治地位

自己睇片，楊岳橋畀鬼佬問到口啞啞，仲係咁堅持己見，垃撚圾錄音機

我覺得放走係因為
捉左都無用

你交俾警方又唔係
困住佢又唔係（遲早都要放）
扣住佢無野做到，好老實
反而仲會比人告

屌泛民果班，
人地食催淚彈，係前線幫手拖住d犬你又唔講？

我覺得咁係因為有d野佢唔可以講

唔好意氣用事，佢講錯野，其實對我地無好處

當然，我覺得佢係可以講得更好
我情願佢搵個識得講野既，再請個interpreter一齊受訪，而唔係單純搵個英文好既去

又冇用

咁你罷工都冇用，集會冇用，勇武冇用，咁乜都唔好做囉on9

前線上得去預咗畀人告，有哂覺悟

當年梁天琦已經暗示咪撚信泛民，本土派係要利用佢地嘅政治能量，唔係做泛民隻狗

你依加放走人，姐係話畀本土派知，只要做泛民唔喜歡嘅嘢，以後會陸續有嚟

我覺得扣住佢只會

點都用私刑打柒佢啦，你依加放走公安，以後陸續有嚟

打到佢全身殘廢，100億%有阻嚇性

成日講冇用冇用，咁你地遊行咗兩個月，勇武咗兩個月都係冇用架啦

咩都唔做係屋企訓教等民主天神降臨囉

扣住佢果班係咪有咁既諗法先？
我見其實有個圍住左，但又無升級

我唔贊成做無腦野

你解釋到扣住佢唔俾佢走既作用，我先支持得到
如果扣撚住又唔郁
咁我睇唔到作用

泛民自己講完不割席，今日又嚟阻本土派做嘢，已經係一個政治signal，咪撚再咁on9信佢地，由司徒老賊到長毛，到今日楊岳橋，你地仲要畀人呃幾多次

阻人做無腦野算唔算幫緊人？
我覺得衝/勇武唔係問題，但無腦係一個問題

on99大家圍撚住呢d無腦既行為，我支持唔落

點睇星期五全港㩒紙幣

係架，總之你唔支持嘅嘢都=無腦

提提大家，恆生銀行將港幣兌美金，只要超過3000蚊就唔會有手續費，英國佬已經鋪好路幫大家走資

on99大家圍撚住呢d無腦既行為，我支持唔落
請搞清楚，我唔係唔支持勇武，但我覺得齋圍係唔嗲唔屌

即係儘可能一次過對換超過3000？

冇錯

收到

今日現場有個鬼佬質問黑衫：你地咁樣阻住人就好happy ?

我心諗：係，真係好撚開心

到夜晚開始無限割，屌你老母泛民，滿腦子淨係得選舉

X-JAPAN！

屌

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

因為本身仇家多同埋有相有片更加令更多唔用腦（又或者明知但因為私怨而特登講）嘅朋友樂此不疲

特此講第N 次

1. 梁頌恆走係因為清場，事實係在場嘅知名人士當中，佢係留到最後果個。留到咁夜係因為大家都叫極唔走，公開咁講又會俾人屌散水，只能個別咁勸。點解你唔會見到其他議員搭的士走？因為佢哋通常都十二點前走咗
(又因為咁，喺呢度特別讚揚尋晚譚文豪同楊岳橋🙇‍♂️）
如果果晚有cam 影住其他示威者（包括我），你會見到有人搭巴士走有人搭van 仔走。

2. 黃之鋒果朝根本好晏先嚟，佢哋係排公眾觀旗果邊入，背向旗桿雙手交叉好似係行為藝術，同阻人無關。
事實人鏈事件係喺四五點果時發生。基本上示威者由凌晨已經喺度拗衝唔衝入去，而最後係得唔到共識。
警方防線同金紫荊其實有幾百米路程，中間仲有一大堆水馬，衝唔衝到其實好難講，但就一定唔關學民事囉。

利申：兩次都喺現場，唔係親眼所見都唔敢幫人澄清

X japan講撚左好多次係Fake news

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

Fake乜鳩news呀，當年佢係咁係現場叫人唔好衝、唔好激嬲共產黨，阻止勇武，又質疑人係鬼，我親耳聽到

到今時今日就話冇發生過？咁北京都冇發生過64呀

泛民為咗選舉又一次扭曲事實例證

當時現場有眾志嘅成員係度舉牌叫人咪衝，妨礙勇武，完全係事實，唔好再畀佢地呃到

政客就係利用本土派嘅信任，去訓練本土派成為condom

個po入面好多人澄清，唔係一個兩個
Gphone個X係向831說不
阻人果批係另一批

Fake news就唔好亂傳

po#32

人地一日可以由特異點f，打到去終局

你skip劇情就ok，反正好睇嘅得6.7，7就兩個月後都有動畫睇，6就明年入戲完睇

姐係我睇到嘅係幻術？

係呀
罰你重睇成個po一百次

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

因為本身仇家多同埋有相有片更加令更多唔用腦（又或者明知但因為私怨而特登講）嘅朋友樂此不疲

特此講第N 次

1. 梁頌恆走係因為清場，事實係在場嘅知名人士當中，佢係留到最後果個。留到咁夜係因為大家都叫極唔走，公開咁講又會俾人屌散水，只能個別咁勸。點解你唔會見到其他議員搭的士走？因為佢哋通常都十二點前走咗
(又因為咁，喺呢度特別讚揚尋晚譚文豪同楊岳橋🙇‍♂️）
如果果晚有cam 影住其他示威者（包括我），你會見到有人搭巴士走有人搭van 仔走。

2. 黃之鋒果朝根本好晏先嚟，佢哋係排公眾觀旗果邊入，背向旗桿雙手交叉好似係行為藝術，同阻人無關。
事實人鏈事件係喺四五點果時發生。基本上示威者由凌晨已經喺度拗衝唔衝入去，而最後係得唔到共識。
警方防線同金紫荊其實有幾百米路程，中間仲有一大堆水馬，衝唔衝到其實好難講，但就一定唔關學民事囉。

利申：兩次都喺現場，唔係親眼所見都唔敢幫人澄清

X japan講撚左好多次係Fake news

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

篇文話係就=fect？咁以後你去睇大公報就得，因為有人講=fect check咗

想睇月姬pc版
可以邊度有字幕

你講緊你自己？你都係得把口炸喎？
我po入面有片，其實你有冇睇清楚架？

下，又割呀，又市民自發，總之唔關泛民事啦

下次就到勇武唔關泛民事，集會唔關泛民事，割到地核

我只係講x japan係fake news
講事實又變割蓆？

總之Fake news勿再傳
而家已經夠多假野，唔需要再多一單

我試下爆肝睇下得唔得

eyny

Skip 可能唔明6，7部分劇情

就算係割
之後先清算
想係制度上做野
要議員個身份
新血又唔多
本土可能被dq
今次失敗真冇下次

想問有冇人之後會掛狂蘭（學者禮裝）
想add定等之後刷箱用 thanks

正牙

冰魂社會老屎忽真係好有見地，連登仔太有道德潔癖

好多人分唔到有啲說話係對外定對內講

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

幫手推

不想被左膠騎劫運動就幫手推

幫你推完了

多謝

老左？

算係

的士梁都仲有人撐笑到我嘔飯

其實而家刷騎關打龍翼抵唔抵？我差幾塊

終於忙撚完，做到成隻狗咁

淨係信岩自己立場既假消息，同班廢老信彈珠爆眼有咩分別
反還反，你用堅料做理據無人阻你，但假新聞係要stop

我想問如果俾人強化無效可以點算？無效完之後開buff都冇用
同埋有冇三藏或者伊利亞可以俾我add

用D垃圾強化技能解

沖.......

【而家就攞個民心你睇呀失民心軍師！】睇吓外媒頭版點報機場事件先啦！

莉莉絲

淨係信啱自己立場嘅假消息，你講緊你自己？
你講到的士梁咁照顧大家安危，咁點解大家逃走嗰陣佢唔係殿後俾其他人走先，而係一支箭咁跑得快過其他人，最後自己一個人 冇帶其他示威者上的士走？
626，民陣集會之後，的士梁同楊日朗呼籲示威者去包圍警總，但係示威無任何升級行動只係齋圍，去到零晨三點幾，幾十個和平示威者送頭抄曬身份証，楊日朗被捕，的士梁唔知去左邊。情況同早排知名左膠何式凝呼籲人帶條底底去天水圍警署和平示威一樣，大量白白送頭
的士梁啲柒嘢多撚到，個人又蠢又廢，根本唔應該再出黎害人，就係多得你呢種蠢撚過西嘅支持者幫佢洗白
仲有你吹奏嗰班泛民，我再慢慢同你計

其實我好同意佢地7事多，你要話佢地，根本好多真野可以拎黎做理據

但你講果兩單根本就係假消息黎，如果明知假既仲傳，咁根本係不負責任既抹黑

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

同你呢種人講嘢真係好撚攰，唔啱你心水就話人係fake news抹黑。咁你同意佢地柒事一籮籮，係咪唔應該再幫佢地洗白，幫佢地增加公信力，等其他新加入嘅年青抗爭者唔洗再賴佢地嘢呀

你話人地三點幾唔知去左邊，而家咪俾晒人證同相你睇，你又唔理，仲堅持傳fake news
我就真係好撚攰啦
明明係你係度傳fake news，但我就要搵番證據講真相，同應付藍絲page d流料一樣

唔好再打自己人好嗎

你咁鐘意講fuck check，點証明張相嘅時間，因為有人喺fb話係零晨三點幾映所以就係？
退一步講，我當喺真嘅，佢同其他人齋坐喺路肩睇手機做乜鳩，完全對周圍冇半分警介心 ，唔係諗住差佬唔會拉人，唔會暴力清場呀，咁我話佢又蠢又廢有冇講錯，我話你呢啲幫佢洗白嘅人係蠢西仆街有冇錯？

仲有我真係未撚見過有真示威者係唔保密自己身份，仲同意人upload有自己樣喺示威現場嘅相打卡。除左泛民班人要出樣俾人知道佢喺現場之外

唔好轉移視線“當”張相係3點。根本就係，你係咪唔敢認？

影相嗰個有真名fb acc，你唔走去對質張相發生咩事？係咪知自己理虧唔敢問？

你連梁頌恆有留低都唔知，即係果日你根本唔喺現場。你又唔喺現場，你又知佢on99齋坐？憑咩我要信你呢個假名acc？

佢似乎無當過我係自己人
不過我對私怨撚一向係無期望既

嘥鳩氣，張相有其他人樣你仲好意思推，你班人真係賤撚過西

我真係未撚見過有真示威者係唔保密自己身份，仲同意人upload有自己樣喺示威現場嘅相打卡。除左泛民班人要出樣俾人知道佢喺現場之外
Answer me?

咁你者係認張相係三點影啦？者係梁冇早走啦？者係你一開始fake news啦？

唔露面就話人哋早走，
露左面就話人哋9坐，
咁即係公你贏，字我輸姐？咁你玩晒啦？
唔俾人地有露面又做實事？

泛民同泛民支持者從來都唔係民主變革嘅同路人

實事：幾十個示威者三點幾抄曬身份証

咁你者係認張相係三點影啦？者係梁冇早走啦？者係你一開始fake news啦？

Answer me?

同埋梁就係為左要勸人走，先留到咁夜

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

你咁撚把炮，又唔見你落場？不如講下你會點做？

而家你班西人為左洗白自己支持嘅蠢人，連上載映埋其他示威者樣嘅相都唔在乎，仲要係咁推，你啲咁賤鳩格嘅洗白行為，將來有更多唔知的士梁track record嘅新抗爭者又會瀬佢嘢，你洗白緊佢係咪仆街呀

有冇人可以幫手掛尤瑞艾莉,麻煩add 100,100,272,441

咁你者係認張相係三點影啦？者係梁冇早走啦？者係你一開始fake news啦？
Answer me未???

張相個個戴哂口罩，打側面，dup底頭，都叫上載手足嘅樣？你隻眼係X光眼定青光眼？

你要批評，你咪講啲 真相 出嚟，以正視聽囉。而家你講fake news係咪仆街呀？

夏蟲不可語冰，冇撚得救

要泥做咩

支持外國勢力介入

我來帶路

打主線隻高文

日服唔玩先中

中乜

武藏

歐洲佬 吾歡迎U

唔玩先中有鬼用

台服非酋

日服隻隻都咁撚正 點頂呀

等

等到荷包都頂唔緊
比起3期正好多想食全餐

100,100,005,028
有月神10109

come with me

GoodJob

泳3好差咩 當年個個J黑白貞BB
泳4最屈係將3隻高人氣放入POOL2

成日見到"非酋"第一個諗法是
非酋長=歐洲人

好能想要劍北齋

我要melt就夠

今次泳4送邊隻

劍北齋

侵侵成日五時花六時變，J少少算

營運醒目，送隻高人氣

劍北齋仲要唔差，
最多自充20%NP，
又有藍卡buff

禾實喂杯上100

其實年年都送高人氣
1.師匠2.凜3.黑貞4.阿榮

出左文西同陳官加埋隻北齋而家谷返藍卡隊

又係喎今次泳4有冇loli角照顧E生同冰魂

我連game都del埋 仲照顧乜

多謝醫生嘅付出，美軍來了，港人不用擔驚受怕了

咁等熊貓照顧你啦

陳宮其實谷紅卡

危急存亡之際仲打機

Added

Lilith除腳刀得翻13xcm叫唔叫蘿

打J得掛

樓主好人一生平安

聽講Melt唔畫金屬腳會俾人屌撚到上天花板的？

如果泳裝沖田只係出現係劇情，但唔實裝（有cm都唔一定會實裝）

葉狗會唔會被屌死

設定冇講本體身高
只能用手去想像

佢準備定100支KY啦

但係CM冇第8個女角喎

自己用fgo模組計啦

今日開始練美國國歌，請每日唱一次，以下歌詞：

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

On the shore dimly seen through the mists of the deep,
Where the foe's haughty host in dread silence reposes,
What is that which the breeze, o'er the towering steep,
As it fitfully blows, half conceals, half discloses?
Now it catches the gleam of the morning's first beam,
In full glory reflected now shines in the stream:
'Tis the star-spangled banner, O long may it wave
O'er the land of the free and the home of the brave.

And where is that band who so vauntingly swore
That the havoc of war and the battle's confusion,
A home and a country, should leave us no more?
Their blood has washed out their foul footsteps' pollution.
No refuge could save the hireling and slave
From the terror of flight, or the gloom of the grave:
And the star-spangled banner in triumph doth wave,
O'er the land of the free and the home of the brave.

O thus be it ever, when freemen shall stand
Between their loved homes and the war's desolation.
Blest with vict'ry and peace, may the Heav'n rescued land
Praise the Power that hath made and preserved us a nation!
Then conquer we must, when our cause it is just,
And this be our motto: 'In God is our trust.'
And the star-spangled banner in triumph shall wave
O'er the land of the free and the home of the brave!

突襲

Fgo有咩做唔出

直接宣布冇二池

官方畫家都被人公審

OK

台主有寶3金閃

好似冇講過d設立
所以存在成對腳折出同金屬部份係裝備

你死啦
台主份人好少氣

比我笑左幾個月奶光
之後輕鬆寶3後既嘴臉真係

打少左個地字

我從來冇笑過佢

我自己無奶光 所以從來都係以學術態度下問寶1奶光夠唔夠用

我仲好記得果次你開台直播抽中寶一果次屌9我話我一單寶四的

你自己講-.-

你自己搵返你抽奶光第二次爆死果段片啦

我意思係你自己係post講一單寶四 唔係我老作-.-

其實我係想抽黑A

同「中六合彩頭獎但同人講我諗住中個三獎就算架喇哈哈哈哈」嘅人有咩分別

未試過中六合彩頭獎答唔到你

頭獎仲少過冰魂1/10身家

你次次開新pool都中頭獎所以麻木晒

台主好忍得架，
只係等抽到先反擊

咪姐係少氣囉

貧富懸殊到...cls

台豬奶光寶三完好似重光咁，講句嘢都大聲啲，自信心返晒黎

你寶五仲大聲=.=

我不嬲好內斂同自卑，ching是咪認錯人？
利申：奶光不是寶五

成日笑鳩禾地台豬

實捉到你

若要人不知

交左個account畀人，我唔會對呢個account嘅事負責了

射後不理

問多次有矛手足有黃金狂

要黎做咩

刷箱

ceo裝學者?

yes 不過要突滿

冇突不過照放左你睇下用唔用啦

盲左

要升技 不過都thx u

999架啦喎

我依邊睇仲係444升左999應該夠

reload下 我都係轉完先升

999

我叫過佢內斂啲
不過都唔關我事了暫時

非洲人沒說話餘地

吹牙

最少三次十抽出貨收工，課得6單但金閃奶光各寶三嘅人在說什麼呢？

佢5符寶三金閃

而家唔止6單了

D歐洲人好古惑

你已經成左神邊駛行古惑

不作絲唔認同你係應該嘅

是人是鬼分得好清楚

想賺d 金方換QP 禮裝同金色慶典衫，請問貝奧，大姐，芬恩，切嗣爸爸，雙子刺客，瑪麗皇后呢堆係咪都壓得過?

Who fucking cares?

嘩個box深到...

得bo1就唔建議壓

明白，咁如果有d 係有多嘅話係咪都可以壓靜bo1?

在場嘅歐洲人只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開

sorry 大佬，真係順綷上黎問下野，冇咩特別意思

腦羞

我就見仁見智，因為有D 4星係有用
不過好似貝奧同芬恩依D渣渣就直接賣左佢，反正到FGO執都冇咩機會上到位

咪撚用啲台仔字啦，文化入侵

唔係一般咩

一時火遮眼姐(應該

歐洲人表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。

說這一種是仇視 是對立的心態 對繁中台完全沒有好處

唔重要啫

我係真心家

喬裝成非洲人，切合當時環境

現階段仲係調查當中 唔可以妄下評論

做法不完美，但可接受，要改善

喬裝人不會主動挑起事端

至於個別事件我需要返去做一個詳細嘅調查先可以答到你

港共政府已經完成咗歷史使命，以後成為咗美國第51州，北京請唔好再對香港事務指手劃腳

會唔會諗得太完美 點解美國會願意接收香港先

李醫生，我一早同你講過我會派人做嘢，叫你唔使到現場，依加應驗咗你又話我諗得太完美

你個心態同猶太差唔多

仲係贋作復刻啊？

現未能掌握足夠資料，有關人士願意提供資料會好樂意。

是

波仔你冇料就早D收皮啦...呢D小恩小惠唔會對個運動有影響的

大家加油刷

驚你有錢買gear

夠唔夠冰總你入個油？

佢派果4K都要成年幾，就算佢再派，我都唔知有冇命等到收錢

我可以開24小時冷氣

美國最好收共產皮
大陸有錢就搞咁多野
有埋航母咪不得了

牙久風火輪牙久又中

回鍋二十抽 黑貞寶二

繁中台先知

冇5符寶3都唔好講出黎
想笑死我咩

主線仲打緊第七章 好吃力

屌
對我呢d學生完全無撚用

用黑狗屌住過

上次熊貓網就出事唔夠兩日，我就打去國務院叫人出手，話咁快就複活，如果唔係一早執咗

牙久好型 我濕曬 好機智果斷 簡直孔明三世

親，你知道嗎？示威者為你帶來了：

薪俸稅寬免提升至100%；
幼稚園及中小學生 $2500 津貼；
一個月公屋免租；
電費補貼 $2000；
綜援、高齡津貼、長生津或傷殘津貼出雙糧。

成功爭取的比起你的立法會議員爭取的更多！！！你說，那些議員怎會不想群眾散水呢？

所以，怎會割蓆呢！😂😂😂😂😂
fm: 健吾

食屎啦 我出去示威嗌光復熊貓咋 你冷氣撚樣

On9，我有份出席，sony現場見你唔到

【突發】藍絲青年打黃絲阿媽，阿媽好可憐！！

幫推

On9我直接去圍中聯辦逼土共出手 你係Sony有撚用咩

咁你都有啲功勞嘅，第時香港建國，分翻一半天下畀你

用b 叔with 雪城，黑狗with 月靈，輕鬆過啦

借好友一隻，自己帶幾隻炮灰上去就得

咁爽 一陣就試下先
D怪太多血 唔夠打

B叔：接寶具就開迴避

黑狗：一入場就開迴避

配埋減cd禮裝就ok

新人留名學嘢

母豬連結

你寶五奶光加3令咒就夠啦

下我冇account架喎

得寶1...

人地歐洲大課長嘅玩法點同我地呢班小薯比

佢地覺得1t秒唔到boss係恥辱，周回要多過3t就想死

我地係慢慢磨死隻boss，過到就算

我呢啲新人學下嘢算...

呢度巧多前輩

新手留名
聽聞有巨巨叫冰吾知乜柒同埋千吾知乜里

聽聞呢兩個係撚屌黎

仲有一個著條王同一個蘿蔔控都係

兩件退隱左嘅廢物不提也罷

南區人 今晚8點見啦

#2323 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Dllm 真係好撚柒嬲 以後唔敢同人講自己住邊

著條王比人發現左係歐洲人派黎既鬼

係串串供嗰隻？

佢地係咪專屌新手？

只可以返M記同KFC嘅垃圾就算撚數啦
仲王喎，真是人唔笑警狗都吠

換哂美金安心哂，涼住冷氣上網指揮

係咪分化

sad

係咁屌鳩我話只係想啲老人家覺醒之類乜乜乜 唔好叫口號會嘈到其他人呀之類 dllm啦 真係咁樣有用呀 5年前夏愨就成功左啦 班人淨係係度自high 覺得自己做得好好畀啲掌聲自己咁 唔講以為自己時光倒退左

嗌口號都唔得係做乜鳩

米屈 我向新人宣揚你地既威名

佢哋班離地左膠 我都無心機繼續講 5年前失敗就係因為呢班人

叫佢地用愛與和平感化警犬算啦

歐洲佬

哇屌黑貞寶三阿比寶二，點跟？

點似你又寶5又盛咩

唔是我了暫時

有冇巴打有奶光掛滿突顯學禮裝?
想借嚟打贗作復刻活動
完咗活動會自刪好友

100103954063

暫時無顯學，但你可以睇下加唔加

suzuki added
唔該巴打

冇人理 push
ID：100,102,184,412
日常支援：

咁多5星寶5 .gun

眼睛!!!!!眼睛阿!!!!!!

訓拉仆街，唔使翻工咁款

【突發】南區播映會好撚成功

#268 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

見到啲咁嘅嘢 我瞓棺材都會起返身

笑撚左 感化班街坊

M到

全加成4T

how

職階技能：發牌員的寵愛

如果R2唔係有隻槍係度我就穩3t

點跟

想問下最後就黑白貞係random出黎定點

係掛，

果然係兩條歐撚

你地南區人真係好撚柒on9 完完全全係5年前左膠copy過黎

我都唔係住南區 同我講做乜= =

你華貴撚 咪柒左就割啦

有冇隊跟
6T狂炒車

終於請到爺爺黎我迦

寶四奶光寶五嫁王

唔知佢想點

咁白生問有冇隊跟我先貼出黎，冇人問我就唔貼啦

好人好姐寶四寶五

你唔滿意咪下個活動寶五奶光囉

我唔係你

我都冇寶五，你同MATA講啦

4t 有多張突滿就3t

同我表弟講，我唔知情

Cls......

禾依d非洲低配隊

有冇唔用換人衫

好似冇喎

主要係我個pool冇寶2單體狂

拉fd個隻唔得咩 我上面個陣艾蕾/弓凜/泳尼祿3揀2都得

點解可以放到咁多加乘 我最多都係放到五張 仲要冇咁多張...

你用金閃? 我依隊好似都可以用金閃 一陣po比你睇

借打手刷箱其實好麻煩
唔同借孔梅咁易

係 黃金狂好能難搵

我有但未升好，雖然隨時可以升到310

寶2既話應該唔洗曬結晶999都得

技能只有1、6、10，其他都係垃圾

冰魂都係

又逼害

.gun

你搵下有冇岩用既隊 我個隊換金閃要3張突滿禮

我仲係新人級

其實我個人睇基本上個組隊思路就係一面自爆+2面平A賺NP(你超級大課長除外)+3面單體+全體清場

低寶冇力

安全5-6T

第一次打果陣我都係用嫁王搭信長+單孔，但果陣要打7T，如果你個隊仲耐過7T應該睇睇係咪有問題

我思路優先度係全加成+不換人+安全
但係狂一多turn太易死
依加要焗換人孔明
浪費exp同絆位

係 , 所以我擺梅林係前面就係怕奶光係2面俾人針住打死 , 有幻術+嫁王補血點都頂到 , 真係太黑就SL啦

補充
牌好下-1T
白貞可以再-1/2T

歐洲人的說話真是難懂

孔乙己

100個金果唔想肝

我刷日服個邊唔係好想刷台服

今個池銅料最後希望

食彩果都要肝

我真係好鐘意刷箱呀

依家真17/偽21

真15/偽15

今日目標總計50箱

Cls一日50箱 十日500箱

一條AP總計一箱 , 咁都係50個金果嘅事

又跌一張

+18 / +19

我講緊加成
箱就真20偽25

我冇咁多禮裝，唯有慳時間算

借打手真係好能麻煩 又要等人上線先有得刷卡

又一張 , 不過係紅色果張

打電話俾佢囉

3T跟唔到

岩岩用個兩個都唔識既 我個fd仲訓緊

爬上佢張床搞醒你個FD

你用禮裝換成果，
我用時間換結果，
我要刷兩場先等於你刷一場喎

我前排返工一坐低就狂開turbo就係為咗今日刷箱

謀略家

唔刷夠幾千箱唔收手

有冇咁多張紅色禮跌呀屌你老母

del到得返30個好友 應該易刷d

實測，13個好友係可以永久存在

淨係依到都應該過13個

曾經有段時間我一直維持13個好友，無論咩活動都一定刷到加成

之後申請果D挑淨平時有活動加成嘅 , 有需要就剷一個好友入替

下午老細見你冇野做

老細不嬲都唔係香港，我地只係分公司

殺伐果斷

唔洗等人上線真係正

冇辦法 , 我呢D非洲底層玩家只可以靠呢D招數抱到大腿

你自己係大腿先唔洗加咁多好友

hello各位大佬，我係新手，岩岩入坑玩左2個禮拜

想問吓中原節而家先開始係咪趕唔切？

你指終局30粒石？

Free quest,想問吓 8月兑換券係換d乜
終局我實趕唔切，我主線只係打到海個關

呢度冇大佬，只有風紀委員

平日登入3選1個張卷呀

即係打哂d free quest先俾多張登入券係咁我駛趕住打，唔太吸引

高難有三回殺攻略，用令咒都okay

鍵盤壞壞地打漏

10場10卷再加1000萬
係唔太吸引

大英雄 寶3狂蘭 雙孔 用洗牌戰鬥服
玩爆擊流 基本可以穩4T
牌好就3T

唔該哂巴打，我clear哂d每日任務未知有咩做，暫時打住free quest先

可以突第二張啦

刷箱啦

推主線啦

好

奶光一個令咒一條血

點跟......

你果隻寶五呀老細

100,102,512,765
徵 寶2弓凜掛顯學 其他都可以加
我支援孔明掛突滿顯學

再跌多張就可以6加成3t

未突要唔要

唔是我的了，咪屈please

+左

仲有2日半,依家第七章,肝完仲有贋作

要阿

ze added

算係咁

慢慢泥

日服add我
091774194

我派你趕過去，準備好武力衝突

我本身就係個度-.-

Good job，準備衝突

就睇下台豬平時網上咁串
現實做唔做到野

好似踢波果D咁佢掂吓你都飛起訓低叫救命引多D人黎

今日完夠唔係夠人 仲要係多大陸人嘅uni度搞
星期日仲有 希望多啲人

Carl Johnson added,互相幫助

連登真係西利，迫到誠哥開聲

起身啱啱好夠3石一抽 終於抽到最後一張尼托

容港治己

我得寶1點跟。。。

巴打 想借你隻學者禮裝狂蘭黎刷箱

id?

屌我個3T

100,102,184,412 thanks

金果越打越多，好絕望

根性

大佬個個3T
我仲喺度磨緊驚炒車

唔好放咁多加乘囉 我放四張only

你爆上限
911,428,066

早知我都放4加成跟機

我係用少d禮裝黎換3T，
睇你其實想一場刷多定少

接實

你會打少d加乘個林病應該死L左

上次聖誕我少咗一個加成位

反正新人點都係磨
還不如落加成好過

金閃啦
可以5加成位穩3-4T

我而家得2張+2 1張+1，
打4個位加乘剛剛好

咁仲有一個位擺咩

滿破寶石翁

真

我用雙午餐肉有d麻煩，
要係頭兩層叉到10%比奶光

個人認為刷箱3T緊要性>>>ALL
刷得唔爽不如唔好刷

咁點解唔搵孔明FD

3T唔到會發羊吊

頭先打左次4T差啲心臟病發

因為我想用兩次英雄作成，
放完寶具黑貞接近秒殺

紅放唔係兩個已經接近到頂喇咩

依家個box得依啲,跟住落黎想all in啊榮,之後等儲石等孔明同術師匠
請問我有冇必要去抽玉藻,同埋之後有冇咩卡池我最好去抽？

玉藻3石 孔明留3石 術師匠留3石 其他allin

SOR , 我認為速度同無腦要并存，有風險嘅速刷不如無腦慢少少

有風險嘅仲叫速刷

可唔可以介紹下玉藻有咩勁？ 暫時輔助梅林都幾夠用

風險指要數牌果D，我比較鍾意不受發牌員限制嘅速刷隊

個啲唔計啦 唔穩根本連用嘅價值都冇

賢良淑德 能干

所謂嘅風險只係影響turn數，
又唔係會瓜柴，
我又唔覺得咁樣係風險喎

返工冇咁多時間留意數牌，最好禁完等佢打完我再禁就OK

藍寶具連放 加np 減氣隊

能幹

巴打隻凜簡直MVP

咪玩啦 台主打開藍波 個大陸仔衝過黎掂一掂台主 台主只可以驚到一路嗌foul 一路腳軟咋

又串

數值我就唔識計，
放完寶具淨返幾千

Foul！ （點解對面唔停嘅）

秒到黑貞咩 係咪打錯左?

好似我咁唔刷仲爽

我咪話左接近，
試過一張奶光卡都冇，
兩隻午餐肉打埋去又半減，
唔係得返咁少血冇奶光卡點3T

我單梅同孔打出黎個傷害都差唔多 你可以試下

星期日再嚟，我順便比埋張卡你

最後要睇有冇奶光卡先3t到

之前試過就係咁嘅結果，
你話你差唔多其係咪你奶光bo3

一係用人地隻奶光3T，一係用自己奶光3T，做人做狗自己諗

今日好燥，是但搵人開刀

bo2bo3差咁遠咩

狂階真係會比人打死

又真係可以試下人地隻高寶奶

入場就寶具車埋去 應該冇咩風險

你比啲contact我到時搵你

我discord send比你啦咁

搵人掛黑杯或者加寶傷

想人掛活動裝多

雙孔明都要睇牌面
真24偽31已經開始悶

上網抄人既 高機率3T
不過要開好多技仲要睇爆擊

雙午餐肉真係好穩定

冰魂一定會彈三彈四

仲未過十刷到你老婆出果場就覺得煩 試過磨到5t

全加成穩3t

要比粒晶大英雄

睇真啲原來下個池係奶光 咁都係唔抽啊榮

邊度黎CEO fd

依個po有兩個

both la diu

實用性黎講係咪孔明>奶光>玉藻>阿榮？

講實用cba 孔 梅>all

50未

咁排法有啲怪

各50？

實用黎講 我排奶光 因為有大奶奶

借人太麻煩
另外弓凜寶1夠唔夠力？

加埋

差幾箱先加埋50

睇你想要咩 要速刷 就孔明賴光
要輕鬆高難 就玉藻阿榮
不過隻game 9成時間都係度速刷

夠

who有ceo

mata同hodor 上面好似有佢id

點解指定要呢隻 有咩特別玩法

有自充呀

有自充

100,100,277,274

孔明11月先出 仲可以之後先儲石 咁睇落好似抽奶光好啲 反正高難多數都係孔 梅

奶光bo1打第2波唔多穩

終於搵到個舒服啲既打法

孔明先定術師匠先？ 抽既話二選一選邊隻好

輔助有玉藻梅林

孔明比較萬能插

原來一早add左

抽師匠都要睇你有冇伯爵

狂蘭得唔得😂😂😂

台仔話師匠起碼5月先出 可以慢慢儲石

不如講週回性

狂蘭要技夠高lv，
最好當然係310，
仲要諗有冇突滿寶石翁

日服我到而家都係，
第一層自爆弓，
第二層孔明叉滿伯爵轉師匠

All in ネロ
ネロ好動

有冇話要高寶

伯爵定師匠先?
伯爵最好當然係bo2以上，
師匠就睇愛啦

伯爵得bo1
狂蘭bo3頂唔頂到

日服我冇狂蘭答唔到你，
伯爵都係得bo1所以覺得唔係好夠力，
反而項羽抽到bo2就轉左唔用伯爵

Who is 伯爵

岩窟王

已經見到有人5件突滿 cls

唔洗帶追加都全隊偽，玩9我咩

想打幾塊齒輪，而家我應該打上級，定係去番新宿槍身塔好d?

暫時仲未見過彩虹光

新宿

今日跌左6件

ceo用途廣唔廣 睇下升唔升技好

原來過第一章送30石嘅任係聽日完 未打完快啲打

想問下好友支援出現個原理係點?
如果個好友幾個鐘冇上線係咪點刷新都搵唔到佢

睇人講得今次有用

淨係得最近上線個13個

用人地果隻算

原來係咁

金果100-->金果120

？？？

仲有百鳩幾個金果點刷

點解嘅

一路打一路變多...

睇聖經就明

發現動物台班毒能真係舒服

真係唔明牙久出呢啲POST搏乜-.-

幫醫生做鳩班撚樣

現場點？

????

台豬串到

-.-??? NANITHEFUCK???

冇黑J
應否換靈E

點解唔換？
金料唔係多到賣咩？

一定要換 之後冇得換返

換完又用唔到

唔係掛

上網睇人係咁講

可能抽福袋中呢

不要.........

換定冇壞，
要黎嘅始終會黎

咁唔好換囉 你都唔鍾意= =

我好鍾意黑貞，好想晚晚抱住黎...

躝啦 唔好搞良家婦女

法國台主最新又串左...= =

鈴村太太呀

最近

...我認真答你...

法國有人呢排成日話我串 搞到我真係好串咁= =

明白的!

你收撚皮啦

講真 講串一定唔夠你黎 我認真的

d藍波能是甘的

台主=釣名涸譽的sb，整天拿風委會的名頭去唬人

又點牙 傻閪久！

咁魂爺叫咩= =

icesoul串是常識吧

久爺風火輪：牙久又幾mean喎-->牙久好勁-->牙久痴線架

第七章係咪廿幾節.. 打左半日先8

活動12點完定4點？

求解

30石😭

咩活動

法國撚羊你今日話左我串幾次 想點

第一章30石

22節

【2019迦勒底中元節登錄活動】即將於8月17日(六)23:59結束，尚未完成限時御主任務的各位，還請抓緊時間唷！

終於都抽到佢啦

.

聽人講中左之後好難中五星

想奶久B

驚咩人地十抽五寶

新一代搞掂帝—-牙汁

聽說今次賭場上面有貓貓老虎機
咁月姫咪

大河

100,104,781,918
有冇大佬可以借雪城B叔俾我過終局
而家到12-2 唔知衝唔衝得切

100,103,954,063

依加掛緊寶石翁奶光，你要用嗰陣去tg谷@我

冇入tg谷

你用我ac 畀id加佢好過啦

你要唔要黑貞靈衣，幫你打埋

你有空咪打lo 但我想要一張無慈悲者多啲

無問題

呢求冇TG谷 唔好聽佢9up= =

念眾生 牙久出山救港

100,100,005,028

順 720P幾好

有冇大佬可以掛隻寶石翁武藏 同寶2以上嘅寶石翁伊絲塔

伊絲塔要醉晶禮裝先啱

100,103,954,063

Added 我叫戰神潘鳳

我要主角立即登場

Smartone光纖寬頻又上唔柒撚到網

pccw都死死下

換咗，要用嗰陣我冇on，你去tg谷@我

係完全死左屌佢老母，打去話佢地check到有訊號，訊佢老母

有冇reboot modem / ping router?

乜柒都試過，就係佢個柒頭modem啲訊號（如有）過唔撚到我部router(唔關線事）

麻煩你可唔可以add我入谷

唔知有冇，但都加個密啦巴打

仆街漏咗加密

你叫台主加你入去，我唔係admin...

同你同名喎

我都唔係依個名

居然趕得切
今日由第七章開始衝 終於拎到呢30石填海

仲有冇CEO可以加

【代貼勸世】一名受不住良心責備而離隊的前警員的信。

睇下吧，佢打電話畀我時喊了

真心定費事俾人屌咋

如果係咁，佢出篇長文做乜鳩

其實有時諗如果d仲有人性差佬如果可以爆內幕俾我地知就好了

宜家辭都好

原來fd list冇不作死

本身有

提防1001

1001

你地開吧